性病狗（Arthur Melo)去咗祖雲達斯了

似雞姦朗用性感asshole引Arthur 過去
祝雞姦朗早日生性

其實你覺唔覺得洗版好煩
係去嘅話就會去㗎啦

勇武點球佬

我唔覺喎

叫完人出去，但成班見到警就雞飛狗走，下下一班人冒著風險帶晒裝出去，之後發現啲人根本出去當行街，甚至係當cosplay，搞一大輪嘢就散水，之後第二日生活如常，再上網loop過，但一班帶裝出去嘅就次次都諗盡辦法返屋企，就因為一班連企前cover都唔敢嘅人出去當自己犧牲好大，結果就留低一班高風險抗爭者喺現場自己執生，正呀

洗版都算，仲要一嘢飛幾張圖 一張圖有齊時間地點咪夠囉

我覺好煩

已封鎖會員 瘟疫之源圖奇

請認真討論Arthur melo
謝謝！

cctai 五毛爆閘行撚開玩你個初選啦